柾國、雪莉高中「強迫性感演出」！校方稱：爆料者送輔導 學生不忍了「15罪狀全揭」

韓國首爾公演藝術高中爆醜聞，學生拍攝《誰是罪人》影片，利用歌劇的方式直指校方十五大罪狀，影片一出震驚海內外網友，點閱率短短不到一周就破百萬；學生控訴首爾公演藝術高中包括，私吞學生的公演費、逼迫學生去表演私人聚會、逼迫學生做出性感肢體的罪等。

穿著黃色鮮明的校服，首爾公演藝術高中7名學生站出來直指校方罪狀，影片名為《誰是罪人_告發首爾公演藝術高中學生們遭受的傷害》，以音樂劇方式揭露校方的「黑暗面」，影片首句以「本片是為替受害學生發聲而製作」，直接公開校方醜聞，學生直指「參與表演沒有任何選擇權。」並接著爆料說「若沒參與表演，學生利益就會受損」，甚至逼迫學生做不想做的「性感肢體接觸表演」、到表演前一天臨時通知「命令學生凌晨趕緊排練」。學生辛苦的排練演出，報酬還被校方剝削，甚至沒領到報酬，氣得讓學生拍片控訴校方惡劣的行徑。

韓國首爾公演藝術高中培育不少明星人才，包含EXO kai、BTS防彈少年團柾國、裴秀智、FTisland成員敏煥、在真、承炫、雪莉等人氣歌手，至今已有超過百名校友在南韓演藝圈闖蕩，且出道的藝人都在藝能界表現不俗，堪稱是”最佳明星養成培訓學校”，如今爆出醜聞，震驚韓國社會及演藝圈。

根據了解，韓國教育部已有對首爾公演藝術高中進行調查，發現校方的會計系統完全不透明，包含學生的公演的800萬並未匯款到法人帳戶內，不僅如此，更有學生公演的金流入不知去向；然而，學生製作的《誰是罪人》影片，也控訴校方刻意要將事件「壓下來」的處理態度，曾有學生要求南韓教育部對校方進行調查，校方卻認為學生破壞學校名譽，將該名學生送至青少年委員會處理，後來校方更要求學生刪掉該文，相當離譜。

對此，首爾公演藝術高中的學生表示，製作這則《 誰是罪人》影片不是要詆毀校方名譽，勇敢站出來是希望學生能夠獲得良好的受教權，可以處良好的環境學習，不希望有懷抱夢想的同學，被這些惡鬥、不正當行為消滅夢想。

學生控訴校方罪狀

1.拒絕公演讓我們承受損失及差別待遇的罪

2.要求表演與專業舞蹈相關的罪

3.不將公演目的和報酬通知給學生的罪

4.公開場內要求性感表演及肢體接觸的罪

5.公演前一天通知排練到隔日凌晨的罪

6.公演產生費用讓學生需要承擔費用的罪

7.強行讓參加公演的學生們閉嘴的罪

8.爆料校方醜聞會強制送至宣導委員會的罪

9.踐踏學生權利的罪

10.學校設師非法改造的罪

11.打電話威脅說出真相告發學生的罪

12.校方收下日本公演千萬贊助費，學生確要自付機票的罪

13.用輿論寫下誇張報導散播謊言的罪

14.踐踏學生希望的罪

15.學生會長叫到辦公室對學生進行懷柔宣導的罪

Jungcock會5會已經畀學生會長摸過jer仔

molamola

泡國D學校真係好多黑幕

泡狗

點解全部田柾國嘅相 印象中佢學都唔知有冇返過

成個國家都係啦

遠距課程

想含柾國條撚喔

咪癲 我條仔黎

柾國含我條撚有冇得諗

我同佢玩69互含

柾國

成班藝人工廠人造人
同未紅就屎眼任人玩
紅左就出黎metoo既臭雞有咩分別

想知v仔有冇性感演出過.....

同WENDY一齊色情演出

咪癲啦

樓豬如果比你做jungcock一日 你會揀瘋狂j自己定瘋狂屌女 (冇得why not both)

有 同我

我會喺宿舍瘋狂屌v仔

想睇v仔著露點鬆身小背心+吊帶然後跳d姣boy舞❤

我淨係諗個畫面已經5小心扯左旗

識玩